黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（12)

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》、《霹靂MIT》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》、《黑心傷品》

鬼哥 我們會一直記得你的好 在你的星球繼續追求你的夢想吧

黃鴻升「地球上最浪漫的演唱會」訂定在10月6日在華山Legacy舉辦，預計當晚7點開演，由憲哥跟KID共同主持，也將同步進行線上直播。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

心愛的—
「和你的心連結 幸福難得可貴
人總是要繞了一大圈 心碎成幾片終於看見」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

天堂有多遠？My Dearest Alien—
「想你的時候 抬頭看看星空
你應該就在不遠的地方也看著我」

扛得住—
「人生總是起起落落 還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住」

Lm

真係唔好再拉楊丞琳黎講啦

樓豬hi

nplm

無修杰楷 坤達既

睇對罵好煩

之前有個post 有位絲/巴話聽過鬼哥分享點作北風和太陽
可唔可以分享下

憲哥有時真係好黑人憎咁係要插咀

有冇人有聽不敢太幸福

#619
艾爾比
2020年9月17日 21:18:09
你講得好好
我曾經好好彩有機會同佢傾過北風和太陽既詞
佢諗嘢好 detail-minded
我好想分析佢寫既歌有幾好比大家知 但真係喊到好攰
唔知幾時可以平復到 不如開個黃鴻升post比鬼迷交流⋯⋯

佢以家真係好似飲醉酒

玩很大繼續？

唔知聽日錄咩

聽日錄

nplm
係咪要唱人類了

有 佢好多首歌啲詞都好sad

繼唔繼續 再錄多集好好懷念小鬼 講聲再見又好休息又好都係好既

「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

係 仲有我不是空笑夢

好鍾意人類呢首歌

甚至不敢太幸福只怕會失去你

原本佢地去澎湖錄《玩很大》當作員工旅遊，順便幫憲哥慶生

佢地點樣決定都會支持
呢個節目陪咗我5年
我係佢地播第2年開始睇

不過應該一路拍一路諗起佢

我都係

好鐘意人類

唱歌夢
紅館夢

鬼哥隊BAND講得最好

鬼式歌詞 好中

係，講得好好

麥花臣嗰次之後
其實一路都期待緊會唔會有下一次 甚至係紅館
但係⋯⋯

知唔知愛英雄嗰期FUN 4樂團而家點
不屑 地球上最浪漫的一首歌 都係佢哋寫

人類真係好好聽 啲詞好有意思

鬼哥完美演譯咗歌詞

哭了哭了

人類勁好聽有排係咁loop
唔好喊呀 頂住呀

睇到佢哋喊我又想喊

喊哂...

係，好心靈雞湯亦都好真心真誠咁表達出嚟

忍唔到了

忍唔到啦

頂住呀

跟住一齊唱一齊喊

呢首歌真係

成隊一齊幫佢唱嗰吓，好感動

人類我係睇玩很大 先知呢首歌 真係正

撐住呀

手搖鼓個個

希望呢隊band一直唱落去做音樂

但係其實成隊都忍唔住

我不是空笑夢

睇番啲詞好心噏

上晒榜嘅歌

呢兩首一齊真係好催淚

一定好多機會
台灣既樂團出路都可以

想要件tee

呢個演唱會幾點完？

我都想要，當係記念佢

Rundown預22:30左右

想11月見到有得買

「相不相信 說幾萬次 也說不膩 愛你」好想對佢講一次

上個post有人話坤達無去
明明佢就有去
就算有去定無去
佢身邊嘅朋友一定係最傷心

個live會唔會留檔?

台上全部人都係度喊

最驚係因為小鬼唔喺度所以無得繼續落去
希望佢地有日出頭 繼續做音樂

太催淚
追夢

Youtube會留啦 同埋其他台都有喺Youtube直播

呢段太催淚

唔識呢隊band, 都唱得幾好

憲哥真係好似飲醉...

見到佢地係咁抹眼淚真係

應該唱多2~3首就完

Kid

kid

kid忍唔住了

kid終於頂唔住

哭屁呀

要喊啦

KID

Hold不住了

牙KID 咸能到...

去同無去到
都唔代表佢地唔傷心
佢地無需要向其他人交代有無去
呢一刻
佢地既心情都係好難過
大家都係到撐...
Kid...

Kid忍唔到了

忍唔住了

頂 見到佢兩個抱已經忍唔住

忍咗成班啦佢

kid一喊我又忍唔住

忍左大半PART終於忍唔住

城城

晚

屁啦，不要哭

不屑做背景音樂救命

喊撚死人咩

kid搞到我喊爆

KID都忍左好耐啦

心好痛

KID一喊 我就忍唔住啦

牙KID 捱左成晚終於忍唔到

Kid喊到成個細路咁好心痛

係
唔想再有人係到話邊個邊個同佢咁fd無去果啲說話

我見到kid喊我都爆喊左出黎

成日覺得鬼哥係城哥既接班人

Kid好叻仔了

見到kid 喊自己啲眼淚都係咁流落嚟

KID真係忍左成場 好辛苦

Kid喊
曾團城個日訪問都喊

我都係 喊出聲
之前都係流眼淚

見到佢喊得就跟住爆喊

你哭屁阿 林柏昇 有什麼好哭的

成班都忍左好耐

屁啦 不要哭

其實憲哥都幾勁仲頂到

我們都忘了怎麼快樂

嚟緊有機會岀？

見到佢皺左好深好深嘅眉頭

我喊得最犀利係今次...
KID...我感受到...

拼了命的拉扯 自己的人生

見到綠茶同二哥眼泛淚光

唔知啊
可能只係整for今次追思

好鍾意聽城城哥講嘢
好磁性

忍左成晚 kid一喊我就忍唔到

岩岩kid一喊 佢都差d忍唔住了

因為佢都頂唔到就無人可以控場
佢的確係依一方面嘅專業

想問佢地講嗰個骰子係咪有特殊意義？

二哥同綠茶都喊

x2

城城哥

庹宗康

逃婚100次套戲
入面鬼哥用骰子轉人生

佢仲難，佢真係好勁，仲要一路將氣氛盡量保持歡樂...

佢講得好好

城哥講左好多個人既心聲
真係啊 點解係鬼哥啊

我們要來得及做一些來得及的事

城哥講中晒...揪心

應該JJ本身都黎？

城城哥講嘅就係我地一路所諗嘅

你唔鐘意佢都好, 佢撈足咁多年唔係靠好彩呃飯食

我覺得佢係最得體既主持人

把聲好似鄭子誠

城哥

Kid係講到啲咩突然爆喊

Kid一喊就忍唔到

係 好岩podcast

佢地每個人既分享都好有水準，比起香港偽人。

台下喊到

佢要拍返我不是空笑夢嘅MV
自己做主角

要拍我不是空笑夢個mv

拍MV 憲哥話做男二

幫鬼哥拍mv

因為佢要幫鬼哥完成最後既願望

跟鬼哥學地球上最浪漫的一首歌

謝謝 城城

睇返d舊片訪問
小鬼話當初很多人認識他是因為楊丞琳
是丞琳的前男友

這是事實 >>> 丞琳先出道先有名氣
所以小鬼佢都好感激丞琳令到多咗人識佢

同憲哥一齊完成小鬼最後一個願望

可惜一個咁好既人

諗起佢地喺型男大主廚啲交流

海芬姐

係

海芬條片

鬼式笑聲

姐姐

小鬼既笑聲

海芬姐
好想喊

城城哥好得體 呢啲前輩風範
敬佩

佢啲笑聲好想再聽到

諗起峮峮之前婚紗job 個vlog, 講笑咁話要拍戲同同一個人結婚一百次

個腦一諗起佢個笑就唔得。。。

哥 好想念你的笑聲

鬼哥跟海芬的姊弟情

佢笑得好開心 好可愛

你才b咧

真係個個都真心fd...大染缸有真心唔易...

好搞笑好可愛

個雞腳

你終於回來了

成個演唱會笑得最開心就係呢條片

鬼哥既酒窩真係好得意

小鬼嘅笑容真係好有感染力 好掛住你呀黃鴻升

好可愛既鬼哥

笑死

笑下笑下就好想喊

好。 可 。 愛

一睇依d片 就接受唔到小鬼走左

海芬姐一開口我就想喊

香港果個就真係大染缸

好想喊，又喊唔到咁

台灣d 好似好多都幾fd

好可愛

X2

海芬姐好好 救番楊丞琳

佢頭先一直都有坐係到

佢講咩 我剩係聽到楊丞琳

岩岩佢講咩？
普通話唔好，跟唔到
淨係聽到話佢唔p圖

叫做打個圓場

那個秘密我也知道

愛有什麼來不及說
要趕快回來告訴對方

海芬姊

話咩個秘密佢都知道

海芬姐話那個秘密姖都知道

喊死

剩不多的時間........

地球上最讓人緊張的一首歌

唔p圖 顯得我很老很醜
我也懂那個秘密啊 丞琳 之類

天啊

仲有30分鐘
再見啦小鬼

真係會好難聽 小綜既歌聲

點解世界會有咁好既人

因為黃爸爸同峮峮冇得摸臉

喊撚到頭痛

癡線海芬真係
睇到又笑又喊

笑死，偷摸

妖諗起惡吻2個首

捨不得

真係大獲，個個感情都咁深厚，
呢d朋友點頂，無啦啦冇左個人
我地都咁難受，d fans更難受...
唔好話佢d朋友家人

海芬姐打圓場 拉埋山君返黎

不會結束的
鬼哥 一直都在
只係轉個方式守護你地

海芬姐段說話又感人又夠幽默

點解會咁慘

海芬姐好識講聲 搞到又喊又笑咁

比你想像的更愛你

好話憲哥

呢兩段喊到癲

好過

得香港係要踩住人上位

佢地果邊台灣人幾肯掟錢,好似玩很大同木曜本身kid好驚小鬼/坤達會頂走佢,但最後2個節目都係無換人直接留低,每集俾多幾十個出去,俾著香港,一定即刻雞其中一個

點忍...

海芬姊令我喊了

峮峮有冇在場...

今晚要催淚幾多次

講得好好

有

扛得住要來了

到扛得住...？

唱啦

係可樂

扛得住

鬼哥最愛嘅可樂

可樂

小鬼最中意既可樂

台灣直頭個社會本身係講人情味啲

點解會咁傷心

Intro己經咸能左

痴線

Cls

佢把聲我扛不住了

點頂

見到枝可樂就忍唔到

佢把聲一出黎個下

首歌d 詞

真的很難過...

聽到鬼哥把聲又哭

鬼哥唱功咁多年真係進步左好多

cls

救命...

點唱呀

係合唱

你最愛嘅可樂呀

Yes

武肺我地扛得住 你走左 我地扛唔住

可惜無得再聽

有佢把聲真係頂唔緊

電視前跟住唱..

你哩句

兩位都忍唔住了

扛不住了

好催淚啊真係

首歌

兄弟嘅感情

黃鴻升！！！！！

Kid，憲哥

呢首真係頂唔緊

啲笑聲

真係頂唔住

仆街。喊撚死

崩潰了

黃鴻升

喊到虛脫啦

哭撚死我了

扛得住！

頂左成晚 呢首歌一起真係忍唔到

不停流眼淚

喊到癡線

你根本扛不住 為什麼不好好休息

見到呢個comment 忍唔住喊左

扛唔住喊左

憲哥偷喊

我扛不住

屌

呢首歌扛不住

我喊到個人震曬。。。

聽日要眼腫成日

喊到成檯紙巾

扛不住啦！

唔知鬼哥走左咁耐大家有冇試過咁喊過，
都好既...比個機會大家釋放情緒...

真的
黃鴻升就係一種溫暖
係無比既溫暖

喊到頭痛 係咁包雲吞

有一種溫暖叫黃鴻升

26萬人睇緊 live

(未計其他台)

有種溫暖

人生總是起起落落
還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住

鬼哥會一直喺心中喺回憶裡面

憲哥偷喊完把聲變左

2019年6月後個人變得好眼淺

佢啱啱走嗰幾日係諗起佢會默默喊
今日我係大喊

唔係電視節目 佢地成日講粗口

點忍得住

堆咗紙巾小山丘

個鼻好塞

太他媽的好

唔知好事定壞事
生前演唱會都唔多人睇

KID個到我真係爆喊

一公升的鼻水

佢見到alan應該另一種感受
alan老豆係憲哥老死 佢老豆走個陣 又係憲哥出黎做代表
睇住alan大

呻到個鼻翼好痛

我最多眼濕濕，我喊唔出，但好鬱結，
今日終於喊左...

星期二晚搞音樂會真係頂唔緊
今晚實訓唔著

係 成日搭車都忍唔住眼濕濕

見到kid喊成咁我都忍唔到

唔知大家點諗但好似海芬姐咁講 今日之後好似都完啦咁樣 所以真係好心痛喊到癲

Alan 老豆又係走得好突然

係 好似今日之後就真係結束咁 好唔捨得

屌憲哥又亂講野

最唔撚明 點解個天唔帶走
嗰三萬件垃圾
班狗官
要帶走咁多好人.....

一樣...
一路都覺得好冇真實感

Alan

我真係好唔捨得你

痴撚線 點忍

呢度唔算啦 佢見ALAN想喊求其講兩句姐
同埋係ALAN話佢畫得唔好先

係，好似成件事要正式完結咁...小鬼正式離開我地

咸能到

呢個還好 李太嗰個真係over咗 要幾個藝人同佢兜

救命又喊好掛住你

喊到pk

如果我地生存緊既地方係地獄
咁好人做夠好事就應該要先走

我愛你

達達

坤達

我們選對人了

達

其實好難既 咁傷心但又要控制個場面

達。。

Allan

ending？
好唔捨得

屌你 Alan 講到咁

我覺得最難做係憲哥...要搵野講，講錯野都情有可原

咁鍾意佢的有唔同方面
有d係鍾意睇佢做綜藝、演戲
小鬼都講過佢的粉絲比較多喜歡他做主持

我本身都不是鬼粉
但 916 之後喊咗好多次

大合唱了
準備咸到仆街

鬼哥 永遠會想你
不會忘記你的溫暖

康哥仲喊緊
喊左幾個星期

唔知點解覺得kid大個仔左好多
希望小鬼會一直陪係佢地身邊

勁催淚 救命

婷婷同峮峮要企
主辦單位咁唔識做

見佢忍得好辛苦

屌alan講到話小鬼沒事可以在上面找他爸聊聊天

佢仲要壓抑住自己嘅傷心 去控制整個場面繼續講嘢

崩潰

可能係佢地唔想坐 坐會俾攝影機影

所以現場無咩人怪佢
佢講野都仲有人拍手

又要喊啦

都係嘅 佢自己都認衰仔
希望大家扛得住

係，正常人真係抑鬱都似

成班兄弟

憲哥就頂唔緊

本身唔expect佢可以hold成3個鐘先喊

康哥

聽佢把聲就知
頭先唱歌都唱唔到

憲哥唱到震晒

坤達個樣sad到

完美落幕，小鬼,I miss u

D大前輩真係好撚勁

佢完全唱唔到

不捨

隔住個mon都feel到個種心痛

野都講唔到

憲哥 唔好死頂

大家都頂唔順

好難聽，但我明，因為佢地個個都忍住喊咁唱...

憲哥都撐咗好耐 次次出來都係講小鬼嘅好事 安慰其他人
佢自己私底下打俾Kid都喊
希望大家記住小鬼

唱嘅係感情

憲哥忍唔住了

佢就想忍唔住

個個都頂唔住啦

見到kid個樣真係好sad

我地玩粉最快樂既事
都係鬼哥加入玩很大

完啦 算啦
唔好講啦

最慘係Kid服完兵 拍完六週年無耐小鬼就走咗.....

永遠的小隊長

憲哥好努力忍住去hold 場

記唔記得kid講過唔想個個去爭飯碗 鬼哥聽唔聽到你加入玩很大係佢最開心嘅事啊

係 佢地都好叻 忍咁耐

應該一落台就爆喊

憲哥一落台應該會爆喊

Kid攬住坤達

kid直衝抱達達

我頭先睇到鬼鬼果段表現...
仆街快歌催淚

憲哥都頂唔住了

kid 衝上去攬住達達

痴線 手都震晒但都無喊出黎 點忍的

英雄登出呢

完左了

岩岩覺得佢亂up 野
依家又覺得佢忍到幾粒中好勁

峮峮唔出黎講野

完啦

鬼哥 愛你 再見了

抺左幾次眼淚啦

鬼哥再見

黃鴻升 我愛你

佢唔9up下大家應該會喊足三個半鐘

大家可唔可以一直都記住黃鴻升呢個人

鬼哥拜拜，遲啲見

問吓佢心情係點？

好唔捨得鬼哥呀真係

抹眼淚抹到眼又痛 呻鼻呻到鼻都損
黃鴻升 we never say goodbye

鬼哥 再見
永遠放你在心中
天堂見

愛你 謝謝你帶給我們的快樂

鬼哥 再見

我愛你啊黃鴻升

應承你

哭到仆街

黃鴻升我永遠愛你

再見小鬼

可能已經忍到思緒好亂 又想搞gag緩和自己 緩和氣氛 就開始衝口而出亂講嘢都無留意

再見喇鬼哥

鬼哥你從來都冇走過

鬼哥，再見

眼腫曬

原來我係咁唔捨得鬼哥 喊撚到癲

真係好難相信 明明一個月前仲錄緊歌 錄緊節目

一定會
我嘅青春

鬼哥 我愛你

東張西望咩

過埋今晚
大家要好好咁生活落去

再見喇 黃鴻升

再見 黃鴻升
多謝你曾經出現過係我嘅青春
終點見

黃鴻升 再見

我愛你呀黃鴻升

黃鴻升 再見 我愛你

小鬼
一路好走

一定會記住

小鬼我們愛你
我地以後見

鬼哥 再見啦 我愛你

再見了黃鴻升

唉，真係完咗
小鬼 你嘅所有嘢都會記住咗喺我地腦入面刻咗喺心中
多謝你 黃鴻升

大家唔好喊到咁樣衰，鬼哥會笑你

一路好走 小鬼 再見了

黃鴻升 我們都很愛你 再見了

謝謝你黃鴻升
來過那麼多人的青春
我們一定會再見的

頂咁多人喊搞到我邊食飯邊抹眼淚

「笑屁呀」「很醜耶」

成枱都係紙巾

可以 應承你

謝謝小鬼黃鴻升

多謝鬼哥陪伴我地長大

鬼哥：靠～哭屁呀

成場都喊住睇，仲鎖住門唔敢俾屋企人見到喊成咁

岩岩曾國城講中
我想講既野
一個好好,好善良既人離開左我地
好唔捨得

再見

你真的很遜耶

算係自己"口臭"咁做罪人, 咁成個場面咪會咁抑鬱

多謝你黃鴻升
愛你 再見啦

喊足3個半鐘 今次完結 好似話我知要接受鬼哥真係番咗去佢嘅星球

鬼哥 一路好走 永遠懷念你
你真係好紅呀！！！

唔知有冇得拎10萬獎牌呢

多謝你出現係我既青春
我睇你既娛百大架

小鬼再見

真係bye bye喇黃鴻升
我會一直記住你
有朝一日再見

真的完了

咪唔會*

kid story

好多歌都係佢自己作詞

屌點解呢首會唔紅

希望大家會繼續支持峮峮
鬼哥身邊既人
玩很大

鬼哥守護既人
我地都要幫鬼哥守護

咁講真佢都係衰左楊丞琳個下姐
其他真係覺得無咩問題

3粒半鐘黎講只係衰左一獲
同埋佢最後都係咁忍原諒了呢次

城城哥個段講得好好 今年好多名人去世 都可能錯愕左一 兩日就冇事 但小鬼離世真係會覺得個天點解要帶一個咁好既人走 即使係我地呢d可能連黃鴻升本人見都冇見過面既人都會喊出黎

愛要及時

鬼哥我愛你
謝謝你
所有回憶會一直留在我的心𥚃

一定會

李易唱得唔錯wor

再見了。鬼哥

憲哥開緊直播

希望大家很閒可以上黎呢到
分享小鬼嘅事
唔好忘記佢

因為我地90後00後真係由細睇到佢大

憲哥有live

走左差不多三星期，
仲係好唔開心，
的確呢個感覺，咁多知名人士走都冇試過...
頂多sad一兩日

連我呢d路人fans 今日都喊左幾獲
想像唔到其他會點

真係會記得一個明明靠娛樂圈個大染缸生活, 但係選擇左善良嘅人

Kid ig
鬼鬼..

憲哥仲拉sandy去丞琳度

Kobe其實同鬼哥係我人生入面兩個唯一會追既偶像 Kobe既離開我都好傷心 但係佢同我既距離太遠 鬼哥個隻係持續咁傷心 因為佢同我地生活太貼近啦 真係好似朋友咁

呢首好好聽啊！！！

個追思會短期內真係唔可以睇多次

睇住佢由小鬼變鬼哥 唉

憲哥fb live

鬼鬼

青春住了誰 不就是你嗎鬼哥

呢幾個禮拜自從知道左佢返返自己星球之後，一覺得自己冇事，再唔小心見到佢既其他消息就會好傷心好傷心。小鬼真係一個所有人都覺得好好既人。

再睇多次呢度又喊

其實憲哥真係好勁 呢3個半鐘如果佢崩一次
成場SHOW玩完
完場仲可以開LIVE

佢忍得好辛苦

仲要專登排舞

完全扛不住

佢live 最後個樣sad到
叫小鬼唔好走

黃鴻升我們永遠愛你

佢地仲係台到大合唱
達達同峮峮係咪閃左返後台喊

玩很大去澎湖開拍 本身係同憲哥慶生

仲有Alan果段 真係好催淚

本身係 同埋員工旅遊

仲有Encore

重溫

一睇到Kid喊 我自己啲眼淚都忍唔住

唔敢睇扛得住果段 一定喊撚到仆街

係
可以搵佢爸爸傾計

見到小柔喊到
仲有城城攬住海芬
佢地都係大家互相支撐

憲哥睇住佢地離開.....

亞綸仲錫咗鬼鬼額頭一啖

我搭地鐵睇鬼哥新聞會喊到成面都係
好彩有口罩遮一遮

童年照好珍貴
好可愛♥️

細細個已經咁靚仔

同佢04真係好似樣

憲哥fb岩岩有直播佢地完左係度唱地球上最浪漫的一首歌:

外甥多似舅

城哥頭先段說話真係中晒
明明都冇見過鬼哥 但佢既去世就好似令到大家個心缺少咗啲野咁
過咗咁多日都係會好唔捨得 依個可能就係一個好善良既人留下俾世界既野
希望上天見到小鬼既善良 見到咁多人既不捨 下一世可以俾小鬼永遠既開心幸福

由小帥到大

關關既歌聲

明明鬼哥話呢首係熱戀歌
點解聽親都想喊

歌詞好中我地既心情

同d學弟站在一起很出眾

呢條片小鬼自己介紹童年照

這時候去了燙髮

諗返起2013年有次去商場追小鬼
我同幾個朋友因為攞唔到pass冇得上台同佢影相
好唔開心 但都照去左見佢
我地唔開心之際就好衝動咁跑左上商場2樓
望住小鬼頭頂向下大叫「黃鴻升 我愛你！」
呢啲喺簽唱會嘅場合咁常聽嘅句子 我地都唔諗住佢會有反應
點知小鬼竟然抬頭望住我地講返句「我也愛你們」
雖然當時有錄左段片 而家唔見左...
好似好微不足道 但呢個回憶永遠都喺我心入面
好多謝當時嘅自己咁癲有表達到對鬼哥嘅愛 仲得到回應

第一張好似係小5 已經勁高大勁有型

睇娛百長大估唔到最後陪小鬼走既小甜甜

扛得住小鬼把聲一出黎 果下真係忍唔到

記得我哋成班人嗌我們愛你，你愛我們嗎，佢比咗心我哋

之前聽唔會想喊 但而家一聽前奏已經心痛

係同班

愛要及時
多謝大家今晚一齊係度圍爐
希望大家都可以帶著鬼哥既精神好好生活落去

同班但高人超多

呢樣真 , 以前仲覺得蝴蝶識著甜甜仲咁FD真係撞鬼
而家先知甜甜好

最驚見到KID喊 佢一喊我真係停唔到

Kid一喊就成個小朋友喊咁

佢話嗰個學期游完水就長高了

其他同學完全比下去

校草唔是講笑的

同埋最尾直衝去達達度
好似終於唔洗再死忍 即刻攬住個哥哥(?)咁

最後個紀念演唱會娛百既蹤影就係去你的娛樂百分百 其實幾唏噓

痴線，哩張好靚仔

依依不捨 捨不得

得閒可唔可以上嚟一齊圍吓爐

屌.....一見到KID喊我都忍唔住

kid忍左好耐 佢一喊都忍唔住爆喊

見到kid爆喊
加埋城城哥
我真係忍唔到了

想溝

好暖

如果威廉係度應該都會有嘅

因為娛百大家認識小鬼 帶領佢上第一座山
玩很大帶佢上第二座山

小甜甜 小鐘 威廉

威廉係咪要做野趕唔到去

應該要錄食尚玩家趕唔切去

好羨慕婷婷有個咁靚仔又好既哥哥

Kid好似我地咁 其實都忍左好耐 忍唔到個下 我地都跟住忍唔到

邊到 睇唔到既

憲fb live

睇返扛得住果段真係頂唔順

前面都頂到 但去到扛得住真係自然流左淚

又變咗焦點
丞琳邊有揭, 最衰憲哥多口

小鬼追思會
楊丞琳揭分手真相：是在保護我

Kid嗰段最癲

香港媒體唔寫楊唔通寫峮峮咩

明明唔係fans都喊咗
覺得自己好傻

楊丞琳個下柒到唔敢睇即刻熄左

就係呢次！！！！！
同唔到妹妹頭嘅佢合照唔開心左勁耐

佢最後撒嬌咁講「小鬼 你不要走 就叫你不要亂跑嘛」

本身以為識佢既歌唔多
但點知原來都識成廿幾首
佢真係我青春嚟

個次真係好癲
多人排到呢
最記得係最後有後補位，走咗先知

其實楊丞琳好惨...
出席左又俾憲哥爆肚話佢地分手
原來有秘密...
其實佢結左婚

佢慘唔慘我唔知
但你應該幾慘

咁可以寫柯有倫、蕭敬騰、曹格、許瑋甯嗰d
香港人都識

嘩 你好能醒喎
多謝係指正我
屌你老母

憲哥雖然會突然跳制,人地講野又成日插嘴
但睇得出佢真係強顏歡笑,努力忍住淚水繼續主持
用搞笑既主持掩蓋佢既真實情緒
係咁講野填空,唔比有dead air,算係職業病黎

屌你老母支那仔 仲咁撚串

打支那字仲咁撚大聲? 你傻撚左?
支那狗on99?

支那人死開啦

我支那仔？
你起左底未

我幫手追聯署個陣你係邊
屌你老母閪

你都冇影到?
完全唔知有後補..

你做左咩唔撚洗同人講 呢個係連登共識
你打支那字就預撚左俾人屌
錯就認啦屌你老母

結咩婚請問？

仲未有勇氣睇最近兩集玩很大

我都未

打錯字就一定俾人屌？
共識？

得2條岸鳩仔自high
木咀

佢講楊 第二三行係同一句黎

無啊
好撚濕鳩，係啲人之後講先知，垃圾食Q

不過都係回憶黎，企側面好過企中間，好多人遮住

支那字支那用語就係要比人屌
唔gur你就退出連登返支那啦垃圾

打錯字唔會比人屌 但打支那殘體字就抵屌

諗起有鬼哥既集數就黎無就唔想睇

on9 你出去行街關人撚事咩
仲話自己做左咩做左咩
咁撚蠢你唔好撚出去送頭啦

打支那字=/=打錯字

無keep住睇
啱啱由海芬姐開始睇
聽佢講到一半就喊到停唔到

睇下笑下都幾開心

其實楊丞琳同憲哥都幾唔夾
上玩很大好似有串下憲哥,今次直程怕左佢唔敢同憲哥同台講野
點知都係防不勝防

台灣媒體都係咁

真相大白？吳宗憲爆小鬼分手原因
楊丞琳終於回應了

好過你乜柒都唔做
留係度唔知做乜7

柒左比人屌就預左啦 仲係到死撐
真係有份追聯署就知人屌你D咩啦柒頭

佢地識左好多年 仲耐過小鬼
丞琳13歲識憲哥 之後有跟佢做過幾年我猜
會串佢正常

點解要退 買你怕呀

唉 冇辦法
佢咖位大 有新聞價值

但我都想聽
好想今晚有人唱地球上最浪漫的一首歌

岩岩完左場最後有大合唱
睇關關ig

睇kid story/吳fb

你睇憲哥fb live/kid ig story有

最後了

喊到好攰

而家去

山君著長袖真係凍定遮住個紋身廢事比人睇呢？

呢半個月以嚟每次諗起小鬼都覺得好可惜 個心鬱住鬱住咁
個腦成日loop住"依依不捨 捨不得"呢句
頭先睇到扛得住個到真係忍唔住了小鬼好似同佢地一齊唱緊咁

原來峮峮係到 咁憲哥爆個野係咪唔係咁好

都18年前點解仲會覺得咩好唔好
佢地自己上節目都係咁講返以前拍拖點點點

七十億分之一都好想聽
不過可能歌詞太多太難唱,冇放入歌單
玩具槍與玫瑰,我仲以為會放喺前面唱
"這是我的告別演唱會"
仲有忘了怎麼快樂

小豬ig個日答完係（峮峮紋身）之後都好快del左留言
可能唔想太高調

其實呢個場合有dead air俾大家沉澱下都好

紅色套裝邊個黎

鬼鬼...你無睇第1個表演咩

鬼鬼呀
一開場扮鬼哥著套衫

你講鬼鬼？著返鬼哥蒸發套衫

鬼鬼呀
佢著鬼哥啲衫跳佢嘅舞

個陣真係多人到癲
個個都衝住佢妹妹頭一定要同佢合照

我未睇呀
今晚未得閒全程睇，得閒睇下
啱啱得閒就睇最左最後先

所以我覺得真係職業病
佢主持咁多年綜藝慣左個tempo
佢算係咁架喇

連佢都頂唔緊個下令人更sad

其實主要係要控時姐
你見佢講咁多廢話都係提早左完場
如果佢無唔講咁多野 分分鐘9點半完鬼左
同埋邊有咁多故事 我諗好多都係臨時作出黎
KID係側邊捧下哽咁樣
alan個度講畫 又拖多陣

唱天堂有多遠把聲震曬
有下仲係咁拍KID膊頭叫佢幫手唱

18年夠一個人長大成年
點解啲人唔信同唔明佢地段友情升華到親情一樣

應該超左時
原本最後有"英雄登出"
cut左

但又夠鐘大合唱地球上最浪漫一首歌?

好靚仔

LIVE趕住完
後面encore好似都係KID,憲哥自己開機錄

應該一齊主持過接近5年我猜
但佢今次明明唱歌前先講完唔想有人係咁無限放大佢兩個嘅關係
點知憲哥又主動講

以為過一陣會冇咁sad
原來一睇返今日個追思會就忍唔住

婷婷

聽完又想喊

唔緊要啦 以後都無機會了

細個嗰陣好可愛

佢哋全家都好堅強

估唔到國光既人都黎左

90後既我，中學時好鍾意台星
都有鍾意過佢，係之後無睇留意台星就無留意佢
甚至唔知點解近幾年好似失憶咁，唔記得晒中學既野
但呢排睇返你地post既娛百剪輯，又好似有d印象睇過咁

雖然已經唔係好記得，但我今晚都喊到仆街

同玩很大都係三立電視台

Kid爆喊完有海芬姐搞gag笑返
到alan竇哥唱歌又喊過
完全感受到佢地份兄弟情
扯心裂肺嘅叫聲

呢段真係搞唔掂

睇到啲娛樂新聞講呢個show

搞唔掂+1

海芬姐聽到我又喊又笑

男人老狗睇到喊
條女問我喊咩
佢之後仲喊得勁過我

我男朋友離開左我屋企我先敢喊

不斷諗好可惜 咁後生就走左

搞唔掂+2

女朋友唔算小鬼同玩很大fans
佢本身已經平服左

佢覺得小鬼好勁, 短短30幾年人生, 帶俾多人幸福同溫暖

依樣野真係超級巨星都未必做到

sad到唔知講乜好

人生總是起起落落
還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住

依段好攞命

<<扛得住>> 好似冥冥之中 鬼仔送俾大家

到現在都不相信你已經離開了
始終沒料到
原來你對我來說已經是空氣般的存在着
或許過了今晚
關於你的報導事物會越來越少
但你存在在我們的心裏
也是真實而且無容置疑的
大家都哭的好慘
但也發泄了好多
大家都會越來越好的
我知道你都有看見眼裏
我知道今天晚上你也在
你永遠都會在
對吧

完全係零負評 試問有幾多人可以做到

就係城城哥講個段

終於追返晒

丞琳講得啱 黃鴻升真係好識講大話
明明自己話會扛得住 點知自己轉個頭就消失咗

喊到豬頭咁

唔係無人信同唔明,係一方面男方已經生前講話唔想另一方永遠掛住對方個名,到死之後都仲掛緊佢個名
當然,媒體不斷吹捧係勁撚on9,但另一方面,睇到報道話男方過身果日,全部媒體通知佢,話等佢po文結果佢又照做果下
同以前一樣,永遠搶主角黎做,永遠搶focus果下真係好乞人憎

特別係你見到另一方果個,本身可以榮昇少奶奶,可以好幸福,好襯
但提都無提下果下真係好心酸
如果女方無公開,尊重佢唔公開係可以
但女方公開左,仲搶fo睇落真係好難頂
不過之後佢都有收歛左
但依家媒體真係勁撚on9,都仲要繼續炒作

不過算啦,乜都完
Everything must go on
無必要爭吵係呢個point了

笑死 聽佢講廣東話

公道講佢今日已經好收歛
係憲哥9up玩嘢
佢最尾都怕咗憲哥趕住落台
點知下幾個上台仲要繼續講...

小鬼講你好嗎個表情已經笑死我

許瑋甯個段都好催淚...

剛剛無意中見到這舊片和舊聞
小鬼情路咁多波折嘅....

吳大維共享小鬼女友徐力琦
王柏傑參一腳「輪流愛」
ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲

我條毛勁唔勁

個女人好似好老咁

諗起鬼哥之前講過射手座難過情關
況且佢自己係玩很大丸子個訪問到都話自己易被女仔呃

多謝你 小鬼 再見

同埋個女仔個樣都唔係可愛型嘅

睇唔出她咁有吸引力......

Agree
睇娛百其實次次都係佢主動提起 成日都做到鬼仲鐘意佢咁

不過佢今日真係收斂 睇得出佢好怕搶左focus 本身唱完歌都急急腳落台

訓醒一睇返番播,見到Kid對jordan

鬼哥令大家都變成朋友

佢本身唱完都唔諗住講野 係比憲哥捉住左

小鬼 我很想你😢

小鬼...玩完喇,起身喇

喊到對眼又腫又乾

試問有邊個藝人可以做到咁多大前輩都傷心咁耐

射手座同白羊座(峮峮) 係絕配

星座配對指數：100

星座配對點評：

兩個同屬火象星座的您們，在初相見時，便會有如磁鐵般的互相吸引而一見鍾情，進展快速而濃烈。由於性格相近，會是恩愛、耀眼的一對。

白羊衝勁十足、追求刺激的性格，與射手冒險犯難、喜愛浪漫的個性，實在是有異曲同工之妙，具有同等級的精力與熱情，不會有一方被嚇跑。

峮峮真係得到佢屋企人認證
Btw 喊到依加好攰

山君又戴咗AES頂帽

癡線呢條片打峮峮做女友
女乜撚嘢友呀冇名你叫咩

就係鬼哥唔想承認嘅原因囉

再見了鬼哥 謝謝你

全晚有兩度頂唔緊爆喊
第一係kid講拍mv佢自己講到忍唔住喊
第二就係扛不住

拜拜小鬼

我無用 我由頭喊到尾

睇完晒成個追思音樂會，覺得憲哥已經好努力咁平衡返大家既情緒

d 記者一見有名人出黎就直接隊支咪埋去人地前面

我都係咁流眼淚
但真係喊出聲都係kid講拍mv忍唔住喊個度

好多上台果D藝人都有講同小鬼點識, 上到去都係多謝佢
那怕有D人係大家都唔熟同唔識, 佢地唔唱小鬼既歌其實無咩問題, 大家心目中對小鬼致敬既方法唔同

我都係最崩潰就係個到

有無人喊足成晚到而家都訓唔著？

岩岩睇緊趣你的娛樂 鬼鬼問鬼哥現在有沒有女朋友 佢句沒勁心虛 跟住同海芬姐係到咦咦哦哦 海芬姐跟住就講 算啦 他對著我們不能說謊

沒有*

他是誰?

有冇 link?

想睇吓

1:42:30左右
鬼哥：沒有 (好細聲)
海芬姐：他...

Thanks!

好似要夾口供咁
講到5年咁多

喊到對眼好腫

有d累

係時候瞓

小鬼封信 加埋佢個錄音

人在外國 睇完live 要返工 個心好似up住

外國撚揮手
WFH唔做野係到睇重播

好彩今日要切洋蔥 扮洋蔥入眼

睇得出kid 忍得好辛苦
其實仲有好多位都好催淚

丸子唱個段文字
黃登輝講段小鬼溫暖
許瑋甯講佢地21年既友誼
tat 講關於小鬼既野

突然發現好多愛的小秘密。
再問佢又會開始耳仔紅

睇到tat主唱 唱唱下忍唔住喊, 唱唔到真係好心up
小鬼生前一定好照顧佢地
世紀大暖男

點都好大家都想黃鴻升可以繼續活係大家既心入面
繼續睇佢既highlight

又唔係既
火化個日小甜甜都話係跟百分百既幕後去
證明至少鬼哥同有啲幕後既關係都唔係真係咁差
講左好多次
每個人既方法唔同
就算冇上台都唔代表同鬼哥唔好

剛剛睇哂3個幾鐘，對眼喊到腫哂

佢比某個曾經既兄弟hurt姐
其他製作組應該都好唔捨得佢
一個無架子 待人接物都咁好既人 點會討厭佢
之前娛百拍緊個陣收到個消息都係全個場既工作人員都傷心到停晒機

李易台上都講自己係演藝圈外識小鬼
我諗係咁既原因

李易ig有講佢哋國中就知道大家既存在

冇同鬼鬼講

呢條片好唔專業
懷疑係因為款字體出唔到「峮」字 所以打女友
跟住竇智孔抱住大福出嚟 淨係tag大福 唔tag竇智孔

真係未試過為藝人嘅離世傷心咁耐
我係90後 中學時期追過台灣明星
所以都有睇過娛樂百分百 聽過小鬼嘅歌
之後慢慢冇留意台灣娛樂圈之後 都無乜留意小鬼
連路人fans都算唔上

9月16號之後 不斷聽返佢既歌 睇返綜藝玩很大 亦同時追呢個po
終於忍唔住想打下自己嘅感受

佢做人真係太成功
唔止係一位好有才華嘅全能藝人
無論係藝人圈、素人圈嘅朋友、fans 都對佢零負評
永遠都愛身邊嘅人多過自己
佢實在太過善良.....

尋晚睇追思會 最深刻印象都係曾國城既說話
實在太中 太有同感
2020年帶走左好多名人 但帶走小鬼真係太可惜
之前三浦春馬離世我都忍唔住喊過 佢都好後生 又係難得無乜負評 又有才華嘅藝人 個時都唔開心咗1-2個星期
但小鬼嘅離世就係... 明明未見過面 只係知道有呢個人 睇過佢既節目 聽過佢既歌
但都唔知點解會令人特別心痛 難過既感覺維持得特別耐

可能係呢個邪惡嘅世界唔配擁有咁好嘅人
先會咁早帶走佢 等佢唔洗再受苦

小鬼 你安心回到自己既星球吧
你成功完成你的任務了
你成功帶來溫暖給你身邊、甚至是我們這些陌生人
我們所有人都不會忘記你的
我們愛你
再見

小鬼真係好可愛同無架子

催淚彈

睇到kid喊到成細路仔咁
真係自己都忍唔到

最後
但日記還未寫完，還要繼續寫下去

前面仲忍到
一見到kid爆喊 自己都忍唔住

因為憲哥有幾句我聽唔明，諗住入去聽多次
點知一見到kid喊我就忍唔到

繼續寫咗8年
最後....日記永遠停留在36歲呢一頁

再睇多次城城哥同海芬姐講嘅嘢 個心真係揪住咁痛
因為佢係啲後輩面前佢係個可靠嘅哥哥，所以堅強
但佢係前輩面前就係可愛，愛玩的弟弟
係前輩口中聽小鬼嘅嘢會更加覺得鬼哥真係當所有相遇嘅人係家人

城城哥講出咗大家嘅心聲

睇返原來佢知道個消息之後震驚到但係仲要繼續接受訪問

金鐘獎佢係台下睇追憶片段睇到喊哂

記得城城哥之前講
佢地係未結拜嘅兄弟
我看著他長大
他看著我變老

丸子真係少數男團散左仲係朋友加兄弟...
仲要係咁年青組團
多數都係不和
但都keep到咁長友誼同兄弟情

我諗真係靠小鬼維繫

真係好癲
見佢黎香港
同d主持都傾閒計
唔會掛住宣傳

youtube見到
-
他
是舉辦過2場個人畫展的【畫家】
是出版過3本圖文書的【作者】
是創立了潮牌AES的【主理人】
是導過4部MV和2部微電影的【導演】
是主持過14檔電視節目的【主持人】
是寫過24首原創歌詞的【作詞人】
是發過74首歌、開過23場演唱會的【歌手】
是演過36部影視作品的【演員】

他
是全宇宙最美好的【黃鴻升】

他
是我的驕傲。

他的演繹天賦
他的藝術才華
他的為人處事
他的細膩與溫柔
他的勇敢與擔當
他的努力與堅持……

他真的是我在現實生活中遇到過的 最接近「完美」二字的人類
（難道因為他是外星人？！）

鴻升，
你永遠是鬼迷心中最耀眼的巨星

喜歡你的這十幾年，太值得了

永遠永遠，
以你為榮。

睇緊我是歌手既mv
兩年前同一個場
兩年後點解會變成咁
唉

其實憲哥真係好努力

kid想喊果陣諗住搞gag令佢唔喊
點知都係喊左
自己就要忍

其實講真
如果兩個主持都爆喊真係run唔到

所以憲哥搞gag同亂講野其實都係想自己分心
唔想比嘉賓帶左入去個唔開心個感覺到

扛得住同唱天堂有多遠果part都唔知佢點忍到...

我心聲

玩很大開緊直播

見到kid story 憲哥著咗黃隊衫

其實如果開個玩很大post，有冇人睇
因為小鬼走咗先知原來呢度都唔少人有睇

憲哥直接頂住隊長位先真係估唔到
老人家又要落場了

講起真諷刺

合作得最耐反而係羅志祥同蝴蝶姐姐

竟然喺一個咁嘅moment 都完全唔見蹤影

辛苦憲哥了

可能搵其他人接仲難
二哥拍戲多 威廉坤達自己都已經主持緊外境節目

我原本估變返鬼哥黎之前KID單隊長咁
不過我諗只係鬼哥走之後頭幾集無咩來賓敢企黃隊隊長位, 所以搵憲哥頂住先

心口貼紙

主持人：吳宗憲、Kid
來賓：李易、柯有倫、張琪惠、臧芮軒、ㄚ頭、凱莉

今日錄影個陣容

都係鬼哥既好朋友

真
以前一聚埋就會開花

凱莉

不過講真 佢地唔去重好 先唔講有冇心結 佢地去一定會搶曬fo

點拍呀佢地大家圍埋一齊喊

Btw 鬼哥話黃色襯衫好醜笑死
佢想做小黑多d

唔理其他野 好欣賞同感謝憲哥

嘩又有Alan

其實呢件事上面真係好佩服憲哥 真係演藝圈既一個大哥大

對眼腫到忍者龜咁撚樣

冇咗黃鴻升個名有啲唔習慣

一開波播小鬼唱果段 真係起哂雞皮

衰鬼
用4個字形容自己的長相「馬馬虎虎」
屁啦你哪裏馬虎

好多謝佢首天堂有多遠

佢都馬馬虎虎既話
世界上冇靚仔

佢2個好有默契
2個都有酒窩
又係好易面紅

黃鴻升柯有倫好友相挺

喊到隻眼好乾 好唔舒服

我睇玩很大個直播
易哥話佢人生最好既朋友就係鬼哥

如果我係佢屋企人 我都唔知點算
真係好佩服佢身邊既人可以咁堅強

佢越親既人越堅強

真係唔知佢地係真堅強定係扮

前日先睇完玩很大 258 李玖哲同佢地玩到好癲
夜晚睇演唱會就見到李玖哲喊到咁

憲哥錄玩很大好似做黃隊落黎玩

喊到對眼已經好乾
尋晚仲要喊到失失地眠
今朝一起身乾上加乾

睇KID個IG story，憲哥著返黃衫

噚晚碌咗成個鐘先瞓得著
一起身對眼已經痛緊
返工再對住個mon好辛苦

這個也很好笑
一提到女朋友就緊張起來

憲哥話想起小鬼的包包 都重係眼濕濕咁講

頭先有直播,紅隊比件黃衫叫憲哥做小隊長玩,可能會玩返幾集

頭先live

佢哋嘅關係好特別
唔記得邊到睇
仍哋係超鼓勵對方 想做/有興趣做嘅野 就要Just Do It.
係鬼哥叫易哥去學廚

小鬼做人真係好成功

其實正路咁計應該係kid升返做黃隊隊長 因為計年資都係佢
加上鬼哥曾經係佢當兵個陣幫佢頂住玩很大 咁調轉佢都係最理所當然接鬼哥手個位
不過可能佢地開會傾完 覺得由憲哥暫時回歸頂小鬼個隊長位先有尊重既意義掛 點都好辛苦佢老人家 本來都就退落去

痴線，好感動昨晚的演唱會

做人做到小鬼咁真係好成功

鬼哥見到實哈哈大笑
會講屁啦 我那有這樣子啦

我扛不住了

一個月兩集

記得好似有一齊學日文嗰啲
應該都幾frd

佢都幾鐘意人扮佢以我印象
以前鼓鼓扮佢唱不屑超唔似但佢都話好開心有人扮佢
雖然都係一直講屁啦

其實諗諗下柯有倫肯接玩很大應該幾好
柯有倫同小鬼真兄弟識左十幾廿年
柯有倫老豆又係吳宗憲兄弟
佢老豆生前仲拜託吳宗憲提拔柯有倫
之後吳宗憲真係簽左柯有倫同陳柏霖
關係一直到依家都好好

我見佢一日行4萬步，拍嘅時間太長

原來我真係好掛住鬼哥

呢個好笑

玉兔直頭係鬼哥公司旗下藝人黎

佢啲笑聲

好似又係旗下除咗鬼哥唯一一個藝人

希望會出

2百幾萬views👍

安排算幾好一開頭係偽黃鴻升
感覺佢好似guest 黎唱歌之後睇表演
有以前主持來賓對佢一直照顧既感謝

有舊同學對佢既思念
有師妹講出以前疼愛
有以前既兄弟同師弟為佢唱歌

有關係好到既契哥
因為節目相處下變成親姐姐

最後有兄弟包底唱歌喊住送小鬼走
人生行到盡頭死而無憾

佢接小鬼做隊長都好

應該唔得 佢岩岩先接左全明星運動會

因為原本係諗住幫憲哥慶祝生日所以全部都係常客老友

全明星運動會3個月一季 錄左好多啦

希望大家一直支持AES 唔想AES執笠

有人將一粒星星命名Alien Huang

坐等直播

佢真係用心去維繫友誼

想要！

柯有倫好似冇乜綜藝效果?
junior, 坤達, 威廉, 憲哥輪住做小隊長會唔會好d?
有兄弟傳承既意義又唔洗驚太chur
又可以就到坤達既節目

點解咁講

好有心思嘅禮物 鬼哥就係住嗰到

計綜藝感
小鬼兄弟之中我覺得最似係二哥

岩岩諗起
李易都可以

想要plan b件t shirt

Plan b嗰件都想要

18年買咗件HUMANS

睇今日玩很大個live
憲哥講返小鬼同丞琳嗰件事
小鬼講笑咁講「哇靠 早知道她現在這麼紅 當初就不跟她分手」

原來之前丫頭同鬼哥曾經係鄰居
仲成日同室友一齊睇電影 食飯
丫頭仲有一排成日去AES幫手

憲哥直播

阿kid 叫憲哥客串
憲哥本來想講笑話佢做男主角
點知kid無反應

KID果一刻滿腦子只諗住小鬼

真係諷刺，我阿婆過身我都無尋晚喊得咁勁

叫做兜返去9up

kid應該心諗明明主角應該係鬼哥

玩很大今日個live幾好笑
kid講返第一次同鬼哥同房既好笑嘢

kid：
鬼哥：

又唔好咁諗，笑喪同哭喪有分別

小鬼嘅人生其實真係幾乎完丶丿一一

事業:
唱歌 跳舞越嚟越好
識主持 有幽默感 多諗頭 反應快
識做戲 感情收放自如 識畫畫 有創意唔死板
運動細胞又勁 乜運動都識

家庭:
孝順到爆

友情:
外向 人緣又廣又好 全部人都講佢嘅優點
少負面新聞 少反面

愛情:
情史豐富 但係揾到最愛時(峮峮) 就冇命享
為另一半着想 高eq

成世人係衰冇運 可能呢個令你人生唔完美
一路好走

小鬼嘅人生其實真係幾乎完美

事業:
唱歌 跳舞越嚟越好
識主持 有幽默感 多諗頭 反應快
識做戲 感情收放自如 識畫畫 有創意唔死板
運動細胞又勁 乜運動都識

家庭:
孝順到爆

友情:
外向 人緣又廣又好 全部人都講佢嘅優點
少負面新聞 少反面

愛情:
情史豐富 但係揾到最愛時(峮峮) 就冇命享
為另一半着想 高eq

成世人係衰冇運 可能呢個令你人生唔完美
一路好走

應該唔係 丫頭話佢係同室友住
突襲嗰到丫頭係同媽媽住

鬼哥真係零缺點

「一路上 都在錯過 沒時間陪女友」

1:58
收收埋埋真係好令人擔心

今日放工返屋企終於有時間睇演唱會。

完全估唔到李玖哲會有咁嘅反應。
雖然唔太鐘意憲哥某部份嘅野，但睇哂成場真係好佩服佢，壓制自己啲情緒咁做呢場show，仲可以安慰其他人之餘仲穿插一啲笑點，唔想搞到個場太沉重

康哥前面崩潰左，最尾首歌個人都呆呆地，有人竟然係到鬧康哥最尾咁樣

好有心

睇埋呢個ig另外幾個po
d 眼淚又忍唔住

李玖哲咁大隻之後喊到咁好大反差

仲未得閒追返上個post同今個post
大家都post左好多片

非常同意

佢畫展入面透露咗佢係外星人

憲哥喺最後直播忍唔住講咗句「小鬼 你不要走 就跟你說不要亂跑嘛」

他在一起跳

以前好掛住佢既：
誰受得了 主任

留低嘅話個腎病都唔知點，
但係咁樣走真係太突然

呢段前面睇到我 講笑都唔好咁過份
後面葛格串得好 你哥我還我爸咧

尋日成日都影到康哥係下面喊到傻 鬧乜鳩

AES 啲野本身都唔錯，唔會既
我相信鬼妹佢地一定經營得更好

鬼哥真係好過小豬 成條街
個小豬隨在識時間管理重識咩？

好鍾意睇呢集
好掛住佢啲笑聲

好鍾意佢呢套打歌服

李玖哲嗰段好耐冇睇過
以前同而家都覺得好好笑

粉紅好襯佢呀靚靚
丞琳嗰套都係咁啱粉紅色

娛百前日有up返集好友音樂會 唔記得有冇人po過

問小鬼單身了多久
小鬼話我都唔知講真的或者假的好

睇到兩條女不斷向小鬼放箭真係嬲左小鬼俾佢地講到眼濕真係好心疼

鬼哥紅都面曬如果果係峮峮你話幾好

個女仔好濃妝
峮峮靚好多

隻耳仔一路玩時都係好紅

玩完返屋企洗唔洗跪玻璃

尤其係李玖哲第一下boo完 小鬼笑到傻
佢啲笑聲真係好有感染力

峮峮又靚又可愛
一開始以為佢把聲似好嗲嗰啲 但原來唔係 仲帶有少少成熟嘅味道
呢個反差反而令我對佢印象幾好
小鬼同佢好襯可惜

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（13）

#1,#2 改咗少少 所以開定先

又靚又可愛 身材又好
仲要射手座 同 白羊座 係絕配

睇峮峮玩遊戲
覺得佢好爽朗
唔作狀

對佢印象好好

明顯台上個陣唔係講呢d
又話man’s talk
依家柒左兜番做講笑 搵鬼信

邊有人分咗手 仲可以同ex咁fd 仲要讚佢係好人

人都走左啦
呢啲事冇謂講落去
佢要咁講咪咁聽

就黎廿年啦其實都唔重要啦

每朝都要聽扛得住出門口

仲要哭腔講
佢都忍左成晚 好勁

睇佢都唔開心咗三個星期 睇得出佢真係好錫鬼哥